有冇90至93巴絲入嚟傾吓計？？

不推文 否則 你年年如這圖

留名

咦我拎左頭香

真
傾計吹水咪算啦
講笑一兩次都可以
但係咁flirt真係好反感

我都有睇過下
但好似都要耐唔耐補一次咁 同埋真心驚整得唔好同埋唔自然
貪靚真係好麻煩

一陣又第二個洛德

介紹份1499美容套餐比佢

嚇走佢嘛

咩黎 介紹返

除左最新個幾位
其他都知既應該
三丸都知

講還講

你最型啦

無眉既？
比人剃佢眼眉？

屌你咩

提唔提老帽的？

咁吸引 會然編號0001

係精神既

淳

阿拉丁個fd？

懶

似佢？
四眼架？

紋眉

精明既香香

你有無見過小新出唔到街？

我唔小唔新啦

新人LM

一樣咁新

同你講咁神奇？

邊個佢地咁衰

差好遠架？

唱歌壯膽

咁屌落去啦

$40

訓了 聽朝買腸粉食

早抖明巴

約多三個人唱住先囉

早抖

今晚發夢中千四萬早抖

炒飯穩陣啲

起碼都7，8年前

跟住冇聯絡，我都覺得成件事好亂

都唔知點解會有呢啲事既出現

Msn

媽呀，好亂呀
好彩抽左身出黎

我中學之後好似就無再用msn

咁都係啲正常大路野
都好既
起碼講野正常先

有見過

咁係既？叫做止下癮先囉

下次等睇你表演

五個人喎

老啦
唱唔到通頂
而家通常七點幾八點唱
玩到兩三點就收皮

有外掛可以無限震
會約埋啲朋友一齊集中震一個人

唉，唔認都唔得

Hkflash先經典

你就開心啦

可以玩得耐
但就唔通得頂
我寧願下午四點唱到夜晚一點之後返去訓
好過夜晚十點唱到朝早六點

係咁架啦

天山童姥

呢啲真係回憶啦

30here

有無搞錯呀

希望啦
好想約成班人一齊出去玩

Forever21執左啦

吔蕉啦

我都訓啦
聽日再傾
各位晚安

[member]

早

眼瞓....

早
1001

咁早

上水

好番未

最後一日假

好返晒 老虎都打死幾隻

點解而家已經12點

Miss you

動森 煲劇 想去食下午茶

不要再說了

大家今日要玩得盡興啲

好熱啊出面

12號先正式一個月

到時再去上磅

真毒出現

世上只有職職好

早呀包

大笑左出聲

大波好麻煩

買牛角包

食野補protein

話咩

玩完健身環上水

阿水

以前做飲食返十二，三個鐘
真係有錢都無命享
紅日個個fd放假玩自己就忙到仆街
拎假又有面色睇

有做開運動？
我無做開
我女朋友想我減肥所以我就的起心肝開始做

休息下啦大總統

家下我同我女友都要keep住做運動

我都係啱啱先開始玩
大概玩四個字左右
玩左幾日
都已經有啲腰酸背痛
不過今日個感覺就好啲
聽日可以挑戰個強度高啲

我次次玩完件衫都濕曬

加油喔

再痛要買個碌碌下
我做腳下下都要碌返兩三日先得

呢啲時勢唔知幾時又停開

唔知啦
冇錢就小型lockdown
除非好似意粉R唔到水就由佢

就快1001

1001!

明巴

嘔知今次搶唔搶到

咩樹?

小的落街買野食 唔阻你地

error

叫下 我都出去食飯

住家飯唔係我煮

你下次去煮

煮過、會覺得我慢

Hi

開始睇 半澤直樹 有咩要注意？

第二集？我未睇

睇第二季

Hunter 出面好熱

打個機機 打個機機又一天 又一天

柒下柒下

猛虎出閘 大利東方